法國啲廢佬講電話係控制唔到自己音量

啲廢佬廢嬸講電話最中意用手遮住個咀
但又用中氣講電話 鬼咁大聲 其實有咩用

真心膠